# MIZINK project's README

-- immagine di copertina (enable slider 'addc caption on slider')
-- project 
---- Pop up 
------ logo e descrizione
------ link per download
------ link acquisto licenza


--- verifica internet explorer


--- flicker nav items - on homepage after top - 1000ms;




Fritzbox - Avm  router(da acquistare)